+++
title = "AAAS2017にJACST参加機関で合同出展しました"
date = "2017-02-19"
tags = ["国際広報", "合同出展"]
authors = ["office"]
+++

2017年2月15日から19日に、アメリカ・ボストンで開催されたアメリカ科学振興境界の年次大会（AAAS2017）にJACST参加機関（理研、京都大学、KEK、大阪大学、国立天文台の6機関）と日本学術振興会（JSPS）の共催で合同出展しました。
